# bootcamp_batch17

**Cuman selesai dua nomor min :(**

**SOAL NO 1**

Soal no 1 terdapat di file 1.js

**SOAL NO 4**

Soal no 4 terdapat di folder *crudindonesia*

- Copy folder *crudindonesia* ke folder htdocs xampp
- impor database indonesiadb ke webserver
- jalankan web di browser localhost
- cuman baru bisa READ :((

**TERIMA KASIH DUMBWAYS.ID**
